中計！警狗call完救護又唔𨶙開門

阻礙我地投票留定走
打亂我地步處
等我地on 99以為等救護車，然後屈9我地再突擊

推
唔好中計